讀engine嘅人有冇睇過呢個channel？

呢條友build啲嘢都幾瘋狂，但見佢咁整嘢，覺得佢係一個好全面嘅engine佬，大電、細電、機械、建築，乜類型project都有做過，但佢整出嚟嘅嘢好多都好危險咁

讀書嚟講冇用

讀書係睇呢個

electroboom